做緊萬寧，你問我答

好悶

邊區?

將軍澳

仲有冇mon客行出行入

企撚定係個門口 總知務求個個當賊就ok

Ok

見到自由行客大陸客隻眼係咪即刻發光？

係咪會死逼佢地買多d！

最撚憎 買個幾百蚊有寶咩 又要睇實佢地有無偷野
到左target先加500 咪搞我

推

有冇靚女做

有幾個學生妹做PT

返工完全唔比禁電話

你幾高

popcorn定尚德

我係經理室禁

170m

我入貨倉同去廁所禁
但間野本身規則話袋都唔可以袋

規則就係 但我唔會咁無情 一定比班細既袋
有咩急事人地都搵到你先

哦
係你呀

幾錢人工

50呎掛

2萬頭 13個月 花紅約1.5個月

咩職位

店經理？